乜狗都要睇臨床心理學家㗎咩？又話好自豪自己工作？

睇黎你班死黑警並不如你口中講嘅過得咁快活wo

任何國安法案件，只要見李桂華編劇有份出現，你就知道，這件案件必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

用嚟對犯，唔係對狗
狗要睇臨床心理學家有得排公立特快隊

睇真啲先啦ching
佢地啲CP絕大部份headcount都係serve狗